# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-06 04:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-13 21:34+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0\n"

#: app.py:180 app.py:182 templates/elements/modal/lang.pyhtml:7
#: templates/pages/lang.pyhtml:3
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: app.py:192 app.py:202 templates/elements/topbar.pyhtml:37
#: templates/pages/home.pyhtml:16
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: app.py:223 templates/elements/topbar.pyhtml:52
#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:3
msgid "New Memorial"
msgstr "새 기념물"

#: app.py:274
msgid "Invalid email address."
msgstr "이메일 주소 유효하지 않습니다."

#: app.py:280
msgid "Memorial was successfully shared."
msgstr "기념물이 성공적 공유했습니다."

#: app.py:396
msgid "Share On WeChat"
msgstr "WeChat에 공유"

#: app.py:422 templates/elements/topbar.pyhtml:40
#: templates/pages/settings.pyhtml:16
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: app.py:447
msgid "Your membership has been deactivated."
msgstr "회원 자격이 비활성화되었습니다."

#: app.py:448
msgid "You will now be logged out and taken back to the home page."
msgstr "이제 로그 아웃 홈 페이지로 돌아갑니다."

#: app.py:450
msgid "Deleted"
msgstr "삭제되었습니다"

#: app.py:450
msgid "Membership Canceled"
msgstr "회원이 취소되었습니다."

#: app.py:452 app.py:454 templates/pages/settings.pyhtml:8
msgid "Membership"
msgstr "회원"

#: app.py:495 app.py:746
msgid "Thank you. Your report was successfully sent."
msgstr "감사합니다. 보고서가 성공적으로 전송되었습니다."

#: app.py:497 app.py:748
msgid "You can only flag each thing once."
msgstr "당신은 각각의 일을 한 번보고 할 수 있습니다."

#: app.py:526
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: app.py:560
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#: app.py:578
msgid "An email has been sent containing a link to reset your password."
msgstr "암호를 변경하는 링크가 포함 된 이메일이 전송되었습니다."

#: app.py:579
msgid ""
"Be sure to also check your junk or spam folder or filter in case it does "
"not appear in your inbox."
msgstr "그것은받은 편지함에 표시되지 않는 경우에도 귀하의 정크 폴더를 확인해야합니다."

#: app.py:581
msgid "Sent!"
msgstr "전송 된!"

#: app.py:584 templates/pages/welcome.pyhtml:13
msgid "Forgot"
msgstr "잊으셨습니까"

#: app.py:598 app.py:616
msgid "Change Password"
msgstr "암호를 수정합니다"

#: app.py:611
msgid "Your password was successfully changed."
msgstr "비밀번호가 성공적으로 바뀌 었습니다."

#: app.py:612
msgid "Please wait while we log you in."
msgstr "로그인을 기다려주세요."

#: app.py:614
msgid "Changed!"
msgstr "수정 된!"

#: app.py:636 templates/elements/footer.pyhtml:2
#: templates/pages/footer.pyhtml:3
msgid "About"
msgstr "회사소개"

#: app.py:651
msgid "Your message was sent successfully."
msgstr "귀하의 메시지가 성공적으로 전송되었습니다."

#: app.py:652 app.py:673
msgid "You will now be taken back."
msgstr "이제  돌아갑니다."

#: app.py:654 app.py:675
msgid "Sent"
msgstr "전송 된"

#: app.py:654
msgid "Message Sent!"
msgstr "메시지가 전송되었습니다!"

#: app.py:657 templates/elements/footer.pyhtml:3
#: templates/pages/footer.pyhtml:8
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: app.py:672
msgid "Your feedback was sent successfully."
msgstr "귀하의 의견 성공적으로 전송되었습니다."

#: app.py:675
msgid "Feedback Sent!"
msgstr "의견 전송되었습니다!"

#: app.py:678 templates/elements/footer.pyhtml:4
#: templates/pages/footer.pyhtml:13 templates/pages/footer.pyhtml:130
#: templates/pages/footer.pyhtml:131
msgid "Feedback"
msgstr "의견"

#: app.py:684 templates/elements/footer.pyhtml:5
#: templates/pages/footer.pyhtml:18
msgid "Terms"
msgstr "약관"

#: app.py:690 templates/elements/footer.pyhtml:6
#: templates/pages/footer.pyhtml:23
msgid "Privacy"
msgstr "개인정보보호"

#: app.py:728 templates/pages/translate.pyhtml:3
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: lib/mailer.py:48
msgid "Request for changing your password on RIPto"
msgstr "RIPto에서 암호 변경 요청"

#: lib/mailer.py:61
msgid "You have deactivated your RIPto account"
msgstr "당신은 RIPto 계정을 비활성화 한"

#: lib/mailer.py:73
msgid "You have been banned from RIPto"
msgstr "당신은 RIPto에서 금지된다"

#: models/memorial.py:298
msgid "Natural"
msgstr "자연적으로"

#: models/memorial.py:299
msgid "Accidental"
msgstr "우연한"

#: models/memorial.py:300
msgid "Homicide"
msgstr "살인"

#: models/memorial.py:301
msgid "Suicide"
msgstr "자살"

#: models/memorial.py:302
msgid "War"
msgstr "전쟁"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:5
msgid "You must include a valid photo or select the checkbox."
msgstr "당신은 유효한 사진을 선택하거나 확인란을 선택해야합니다."

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:7
msgid "All fields are required."
msgstr "모두가 필요합니다."

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:22
msgid "I don't have their photo"
msgstr "나는 그의 사진이 없습니다"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:24
msgid "Choose photo"
msgstr "사진을 선택"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:25
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:30
msgid "Change photo"
msgstr "사진 변경"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:26
msgid "No photo"
msgstr "제공된 사진이 없습니다"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:27
msgid "Click to select"
msgstr "선택하려면 클릭하십시오"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:31
msgid "Select a photo"
msgstr "사진을 선택"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:34
msgid "Save photo"
msgstr "사진 저장"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:43
msgid "Photo saved."
msgstr "사진이 저장되었습니다."

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:47
#, python-format
msgid "Photo must be a %(exts)s, or %(ext_last)s."
msgstr "사진은 %(exts)s 또는 %(ext_last)s 여야합니다."

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:51
msgid "A photo is required."
msgstr "사진 필수 입니다."

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:55
msgid ""
"Please make sure photo is at least <strong>640x480</strong> and at most "
"<strong>10MB</strong>."
msgstr ""

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:64
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:66
msgid "Person's name?"
msgstr "그의 이름은?"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:71
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:72
msgid "Born"
msgstr "태어난"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:78
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:79
msgid "Died"
msgstr "죽었어요"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:81
msgid "Date born/died?"
msgstr "태어난 날짜/사망 날짜?"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:86
#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:93
msgid "Cause of death?"
msgstr "죽음의 원인?"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:98
msgid "Epitaph"
msgstr "비문"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:100
msgid "Short description?"
msgstr "설명 짧다?"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:105
msgid "Buried"
msgstr "파묻힌"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:106
msgid "Cremated"
msgstr "화장되었다"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:109
msgid "Buried/Cremated"
msgstr "파묻힌/화장되었다"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:110
msgid "When"
msgstr "언제"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:112
msgid "Date buried/cremated?"
msgstr "파묻힌 날짜/화장되었다 날짜?"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:118
msgid "Arlington National Cemetery"
msgstr "국립서울현충원"

#: templates/elements/edit_new_memorial.pyhtml:120
msgid "Place buried/cremated?"
msgstr "파묻힌 장소/화장되었다 장소?"

#: templates/elements/results.pyhtml:2
msgid "Sorry but we couldn't find any memorials."
msgstr "죄송합니다, 아니 기념물."

#: templates/elements/results.pyhtml:21
msgid "Show more memorials"
msgstr "더 기념물보기"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:5
msgid ""
"Looks like your JavaScript is disabled. We strongly recommend you to "
"enable it for a better experience."
msgstr "자바 스크립트가 비활성화됩니다. 우리는 당신이 그것을 가능하게하는 것이 좋습니다."

#: templates/elements/topbar.pyhtml:14 templates/elements/topbar.pyhtml:16
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:30 templates/pages/welcome.pyhtml:3
#: templates/pages/welcome.pyhtml:61
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:33 templates/pages/welcome.pyhtml:8
msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:43
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/elements/topbar.pyhtml:52
msgid "Remember someone"
msgstr "사람을 기억"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:4
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "January"
msgstr "1월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "February"
msgstr "2월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "March"
msgstr "3월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "April"
msgstr "4월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "May"
msgstr "5월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "June"
msgstr "6월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "July"
msgstr "7월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "August"
msgstr "8월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
#: templates/pages/footer.pyhtml:198 templates/pages/footer.pyhtml:331
msgid "September"
msgstr "9월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "October"
msgstr "10월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "November"
msgstr "11월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:30
msgid "December"
msgstr "12월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:31
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:32
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: templates/elements/modal/calendar.pyhtml:57
msgid "Select Date"
msgstr "날짜 선택"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:4
msgid "Notify"
msgstr "통지"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:7 templates/pages/memorial.pyhtml:69
#: templates/pages/user.pyhtml:13
msgid "Report"
msgstr "신고"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:21 templates/pages/user.pyhtml:55
msgid "Report for serious problems or moderator attention?"
msgstr "심각한 문제 또는 관리자의 관심을 끌기 위해 신고?"

#: templates/elements/modal/flag.pyhtml:24 templates/pages/user.pyhtml:58
msgid "Report Abuse"
msgstr "신고"

#: templates/elements/modal/lang.pyhtml:4 templates/pages/lang.pyhtml:11
#: templates/pages/translate.pyhtml:17
msgid "International"
msgstr "국제"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:4 templates/pages/memorial.pyhtml:71
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:7
msgid "Community"
msgstr "소셜"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:13 templates/pages/footer.pyhtml:95
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:19
msgid "HTML"
msgstr "코드"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:32
msgid "You can use the short link or share to a network below."
msgstr "당신은 아래의 링크 나 웹 사이트를 사용할 수 있습니다."

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:43
#, python-format
msgid "Share to %(service)s"
msgstr "%(service)s에 공유"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:51
msgid "You can email this Memorial by filling out the form below."
msgstr "당신은 아래의 양식을 작성하여 기념물 보낼 수 있습니다."

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:64
#: templates/elements/modal/share.pyhtml:65
msgid "Your name"
msgstr "귀하의 이름"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:70
msgid "Friend's email"
msgstr "친구의 이메일"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:71
msgid "email@example.com, email@example.com, . . ."
msgstr "이메일, 이메일, . . ."

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:76
msgid "Message (optional)"
msgstr "메시지 (선택 사항)"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:77
msgid "Add a comment..."
msgstr "댓글을 추가..."

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:90
#: templates/email/share_email.pyhtml:61
#, python-format
msgid "Buried %(funeral_date)s"
msgstr "파묻힌%(funeral_date)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:92
#: templates/email/share_email.pyhtml:63
#, python-format
msgid "Cremated %(funeral_date)s"
msgstr "화장되었다%(funeral_date)s"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:101
msgid "Send Email"
msgstr "이메일 보내기"

#: templates/elements/modal/share.pyhtml:107
msgid "You can add this Memorial to your website by copying the code below."
msgstr "당신은 아래의 코드를 복사하여 귀하의 웹 사이트에이 기념물을 추가 할 수 있습니다."

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:7
#, python-format
msgid "Sorry to see you go %(name)s."
msgstr "죄송 %(name)s을 떠날 수 있습니다."

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:11
#, python-format
msgid ""
"Unfortunately, once your account has been deactivated, it can no longer "
"be activated. This means that username <strong>%(username)s</strong> is "
"now available for somebody else to use."
msgstr ""
"계정이 비활성화 된 후 불행하게도, 그것은 더 이상 활성화 할 수 없습니다. 이 사용자 이름 "
"<strong>%(username)s</strong> 지금 사용하는 다른 사람이 사용할 수 있음을 의미합니다."

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:16
msgid ""
"Thank you for taking the time to use RIPto. We hope during your "
"membership, we were able to help you remember those important to you. If "
"at any time you change your mind and would like to come back to RIPto, "
"please follow the Changed My Mind button below."
msgstr ""
"RIPto를 이용해 주셔서 감사합니다. 우리는 당신의 회원 기간 동안, 우리는 당신이 당신에게 그 중요한을 기억하는 데 도움이 할 "
"수 있었다 바란다. 당신의 마음을 변경하고 RIPto에 돌아오고 싶은 경우에는 언제든지 생각이 바뀌었어 버튼을 따르십시오."

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:20
msgid ""
"We take great pride in making sure RIPto is easy to use and understand, "
"but we know sometimes things just don't work or don't work well. That's "
"why we always push our users to give us their feedback on how to improve "
"RIPto. Though you are no longer a member, we still value your opinion and"
" would love to hear your input. If there is anything you would like to "
"share with us, please follow the Give Feedback button below."
msgstr ""
"우리는 RIPto에서 사용하고 이해하기 쉬운 있는지 확인 만들기에 자부심을 가지고, 그러나 우리는 것들을 그냥 작동하지 않거나 "
"제대로 작동하지 않습니다 가끔 알고 있습니다. 그래서 우리는 항상 우리의 사용자가 우리가 RIPto를 개선하는 방법에 대한 그들의 "
"피드백을 제공하는 것이 좋습니다 이유입니다. 당신은 더 이상 구성원이 있지만, 우리는 여전히 당신의 의견을 소중히 입력을 듣고 "
"싶어요. 당신이 우리에게 말하고 싶은 아무거나가있는 경우에, 의견 제공 버튼을 사용하십시오."

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:34
msgid "Changed My Mind!"
msgstr "생각이 바뀌었어!"

#: templates/email/deactivate_email.pyhtml:48
msgid "Give Feedback"
msgstr "의견 제공"

#: templates/email/reset_email.pyhtml:7
msgid "Sorry to hear you were having trouble logging in."
msgstr "죄송합니다 당신은 로그인 할 수 없습니다."

#: templates/email/reset_email.pyhtml:11
msgid ""
"To reset your password, please follow the button below. You will be taken"
" to a page that will ask you to enter your new password."
msgstr "암호를 변경하려면, 아래 버튼을 사용하십시오. 당신은 새 암호를 제공하라는 메시지가 표시됩니다 페이지로 이동합니다."

#: templates/email/reset_email.pyhtml:25
msgid "Change My Password"
msgstr "비밀번호를 수정합니다"

#: templates/email/share_email.pyhtml:11
#, python-format
msgid "Your friend %(name)s has shared a memorial with you:"
msgstr "친구 %(name)s 당신과 함께 기념물을 공유했습니다"

#: templates/email/share_email.pyhtml:105
msgid "Visit Memorial"
msgstr "기념물을 방문하십시오"

#: templates/email/share_email.pyhtml:119
msgid "Give Condolences"
msgstr "애도를 제공합니다"

#: templates/layouts/base.pyhtml:12
msgid "A place to remember."
msgstr "을 기억하는 데 사용."

#: templates/layouts/email.pyhtml:146
#, python-format
msgid ""
"This message was sent to <a href=\"mailto:%(email)s\" "
"style=\"color:#222222;text-decoration:none;\">%(email)s</a>."
msgstr ""
"이 메시지는 <a href=\"mailto:%(email)s\" style=\"color:#222222;text-"
"decoration:none;\">%(email)s</a>에 전송."

#: templates/layouts/email.pyhtml:148
#, python-format
msgid ""
"If this is a mistake, please let us know: <a href=\"%(report)s\" "
"style=\"color:#3b5998;text-decoration:none;\">report</a>."
msgstr ""
"이 실수하는 경우에, 저희에게 말하십시오 : <a href=\"%(report)s\" style=\"color:#3b5998"
";text-decoration:none;\">신고</a>."

#: templates/layouts/email.pyhtml:150
msgid "Please disregard this email if it was sent by mistake."
msgstr "그것은 실수로 보낸 경우이 메일을 무시하시기 바랍니다."

#: templates/layouts/memorial.pyhtml:14
#, python-format
msgid "Memorial for %(name)s, %(dob)s - %(dod)s"
msgstr "기념물: %(name)s, %(dob)s - %(dod)s"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:3 templates/pages/memorial.pyhtml:67
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:9 templates/pages/settings.pyhtml:59
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/pages/edit_memorial.pyhtml:10
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 내용 저장"

#: templates/pages/footer.pyhtml:31 templates/pages/translate.pyhtml:108
msgid "Guide"
msgstr "가이드"

#: templates/pages/footer.pyhtml:38
msgid ""
"Every day, we interact and surround ourselves with family, friends, "
"colleagues, and many others that shape who we are today and what kind of "
"memories we have."
msgstr ""
"매일, 우리는 친구, 동료, 그리고 우리가 오늘 어떤 종류의 우리가 기억의 누구 형성 많은 사람들이, 상호 작용 및 가족과 자신을 "
"둘러싸고 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:42
msgid "Why RIPto"
msgstr "なぜRIPtoの"

#: templates/pages/footer.pyhtml:43
msgid ""
"Unfortunately, sometimes we lose those that are important in our lives, "
"but it's important to remember that though they are no longer here, we "
"shouldn't forget them and how they impacted us."
msgstr ""
"불행히도, 때때로 우리는 우리의 삶에서 중요한 사람을 잃게하지만, 그것은 그들이 더 이상 여기 아니지만, 우리가 그들을 잊지 어떻게"
" 그들이 우리에 영향을 안 것을 기억하는 것이 중요합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:47
msgid ""
"RIPto was created from the need for a place where you can easily go to "
"remember and share your feelings about people that have passed away."
msgstr "RIPto는 쉽게 돌아가셨습니다  사람들에 대한 자신의 감정을 기억하고 공유 할 갈 수있는 장소로 만들어졌습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:51
msgid "Features"
msgstr "기능별"

#: templates/pages/footer.pyhtml:52
msgid ""
"While we are always looking for ways to enhance the site to improve it in"
" every way possible, we always like to remind ourselves what the core "
"features are that define RIPto to help ensure we don't stray away from "
"our original purpose:"
msgstr ""
"우리는 항상 가능한 모든 방법으로 그것을 개선하기 위해 사이트를 향상시킬 방법을 찾고있는 동안, 우리는 항상 핵심 기능은 우리의 "
"원래 목표에서 멀리 이탈하지 않도록하는 데 도움이 RIPto를 정의하는 것이 무엇인지 자신을 생각 나게 좋아 :"

#: templates/pages/footer.pyhtml:57
msgid "Create / View / Share - Memorials"
msgstr "만들기 / 바라보다 / 공유 - 기념물"

#: templates/pages/footer.pyhtml:61
msgid "Give condolences"
msgstr "애도를 제공합니다"

#: templates/pages/footer.pyhtml:65
msgid "Learn about others who have passed away"
msgstr "돌아가셨습니다 다른 사람에 대해 알아 봅니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:71
msgid ""
"Since RIPto is still relatively new, we hope that you can understand "
"sometimes things don't work, or don't work well. Though we work hard to "
"make sure RIPto's usability and your experience are exceptional, we know "
"that it's impossible for us to always make it perfect."
msgstr ""
"RIPto는 여전히 비교적 새로운이기 때문에, 우리는 당신이 일이 작동하지 않는 때때로 이해할 수있는 희망, 또는 잘 작동하지 "
"않습니다. 우리는 확실히 RIPto의 유용성과 경험 뛰어난있다 확인하기 위하여 열심히 일하지만, 우리는 우리를 위해 항상 완벽하게 "
"불가능하다고 알고 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:75
msgid ""
"That is why we also depend on you, our users, to let us know any "
"suggestions you might have on how to improve our site, whenever something"
" breaks, doesn't function as expected, or is just a terrible user "
"experience. Whatever it is, we want to hear from you, so please <a "
"href=\"feedback\">visit our feedback page</a> and let us know!"
msgstr ""
"우리는 또한 당신에 따라 그 이유는, 우리의 사용자, 우리는 당신이 뭔가를 나누기가 예상대로 작동하지 않을 때마다 우리의 웹 "
"사이트를 개선하는 방법에있을 수있는 제안을 알려주하거나 끔찍한 사용자 경험한다. 그게 뭐든간에, 우리는 당신에게서 듣고 싶은, "
"그래서 <a href=\"feedback\">우리의 의견 페이지를</a> 방문하고 저희에게 알려주십시오!"

#: templates/pages/footer.pyhtml:83
msgid "Invalid email address or message."
msgstr "이메일 주소 또는 메시지가 유효하지 않습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:89
msgid ""
"Please let us know what it is you need help with by filling out our form "
"below and we will get back to you as soon as we can."
msgstr "당신은 아래의 양식을 작성하여 함께 있도록 우리는 가능한 빨리 돌아올 것이다 필요로하는 무슨을 저희에게 말하십시오."

#: templates/pages/footer.pyhtml:94
msgid "Your email"
msgstr "귀하의 이메일"

#: templates/pages/footer.pyhtml:100 templates/pages/footer.pyhtml:101
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: templates/pages/footer.pyhtml:105
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: templates/pages/footer.pyhtml:113
msgid "Invalid email address or feedback."
msgstr "전자 메일 주소 또는 의견이 잘못되었습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:119
msgid ""
"Bugs? Errors? Suggestions? Whatever your feedback is, we would love to "
"hear it, so please fill out the form below and let your voice be heard!"
msgstr ""
"결함? 오류? 제안? 여러분의 의견은 뭐든간에, 우리는 그것을 듣고 싶어요, 그래서 아래의 양식을 작성하십시오 당신의 목소리를들을 "
"수 있도록!"

#: templates/pages/footer.pyhtml:124
msgid "Your email (optional)"
msgstr "귀하의 이메일 (선택 사항)"

#: templates/pages/footer.pyhtml:125 templates/pages/settings.pyhtml:30
#: templates/pages/welcome.pyhtml:132
msgid "Email (optional)"
msgstr "이메일 (선택 사항)"

#: templates/pages/footer.pyhtml:135
msgid "Send Feedback"
msgstr "의견 보내기"

#: templates/pages/footer.pyhtml:143
msgid ""
"Please read these Terms of Service (\"Agreement\", \"Terms of Service\") "
"carefully before using ripto.com (\"the Site\") operated by RIPto "
"(\"us\", \"we\", or \"our\").\n"
"                        This Agreement sets forth the legally binding "
"terms and conditions for your use of the Site at ripto.com"
msgstr ""
"RIPto ( \"우리\", \"우리\"또는 \"우리\")에 의해 운영 ripto.com (이하 \"웹 사이트\")를 사용하기 전에"
" ( \"계약\", \"서비스 약관\")을주의 깊게 서비스 약관을 읽어 보시기 바랍니다. 본 계약은 ripto.com에 명시된 웹 "
"사이트의 사용에 대해 법적 구속력이있는 계약 조건을 설정"

#: templates/pages/footer.pyhtml:148
msgid ""
"By accessing or using the Site in any manner, including, but not limited "
"to, visiting or browsing the Site or contributing content or other "
"materials\n"
"                        to the Site, you agree to be bound by these Terms"
" of Service. Capitalized terms are defined in this Agreement."
msgstr ""
"포함하지만 이에 국한되지, 방문하거나 웹 사이트를 검색하거나 웹 사이트에 콘텐츠 또는 기타 자료를 기여하고, 어떤 방식으로 "
"액세스하거나 웹 사이트를 사용하면 서비스 약관에 동의하는 것으로 간주됩니다. 대문자로 된 용어는 본 계약에 정의되어 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:153
msgid "Intellectual Property"
msgstr "지식 재산권"

#: templates/pages/footer.pyhtml:154
msgid ""
"The Site and its original content, features and functionality are owned "
"by RIPto and are protected by international\n"
"                        copyright, trademark, patent, trade secret and "
"other intellectual property or proprietary rights laws."
msgstr ""
"웹 사이트 및 그것의 원래 내용, 특징 및 기능은 RIPto에서 소유 및 국제 저작권, 상표, 특허, 영업 비밀 및 기타 지적 재산"
" 또는 소유권 법에 의해 보호됩니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:159
msgid "Termination"
msgstr "종료"

#: templates/pages/footer.pyhtml:160
msgid ""
"We may terminate your access to the Site, without cause or notice, which "
"may result in the forfeiture and destruction of all information "
"associated with you.\n"
"                        All provisions of this Agreement that by their "
"nature should survive termination shall survive termination, including, "
"without limitation, ownership provisions,\n"
"                        warranty disclaimers, indemnity, and limitations "
"of liability."
msgstr ""
"우리는 당신과 관련된 모든 정보의 상실과 파괴가 발생할 수있는 원인이나 예고없이 웹 사이트에 대한 액세스를 종료 할 수 있습니다. "
"그들의 본성에 의해 종료 후에도해야 본 계약의 모든 조항은 해지 이후에도 제한없이 포함하며, 소유권 조항, 보증 부인, 면책 및 "
"책임의 제한."

#: templates/pages/footer.pyhtml:166
msgid "Links To Other Sites"
msgstr "다른 웹 사이트로의 링크"

#: templates/pages/footer.pyhtml:167
msgid ""
"Our Site may contain links to third-party sites that are not owned or "
"controlled by RIPto"
msgstr "우리의 웹 사이트는 RIPto에서 소유하거나 관리하지 않는 타사 웹 사이트에 대한 링크를 포함 할 수 있습니다"

#: templates/pages/footer.pyhtml:171
msgid ""
"RIPto has no control over, and assumes no responsibility for, the "
"content, privacy policies, or practices of any third party sites or "
"services. We strongly\n"
"                        advise you to read the terms and conditions and "
"privacy policy of any third-party site that you visit."
msgstr ""
"RIPto는 이상 통제가 없으며, 책임, 내용, 개인 정보 보호 정책 또는 타사 웹 사이트 또는 서비스의 사례 없음을지지 않습니다."
" 우리는 강력 이용 약관 및 귀하가 방문하는 타사 웹 사이트의 개인 정보 보호 정책을 읽어 당신을 권장합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:176
msgid "Governing Law"
msgstr "법을 지배"

#: templates/pages/footer.pyhtml:177
msgid ""
"This Agreement (and any further rules, policies, or guidelines "
"incorporated by reference) shall be governed and construed in accordance "
"with the laws of California,\n"
"                        United States, without giving effect to any "
"principles of conflicts of law."
msgstr ""
"본 계약 (및 기타 규칙, 정책 또는 참조로 통합 지침) 법의 충돌의 원칙에 영향을주지 않고 지배 캘리포니아, 미국의 법률에 따라 "
"해석해야한다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:182
msgid "Changes To This Agreement"
msgstr "본 계약의 수정"

#: templates/pages/footer.pyhtml:183
msgid ""
"We reserve the right, at our sole discretion, to modify or replace these "
"Terms of Service by posting the updated terms on the Site. Your continued"
" use of the Site\n"
"                        after any such changes constitutes your "
"acceptance of the new Terms of Service."
msgstr ""
"우리는 웹 사이트에 새로운 조건을 게시하여 본 서비스 이용 약관을 수정하거나 대체하는, 우리의 재량에 따라 권리가 있습니다. 이러한"
" 변경 후 웹 사이트를 계속 사용하는 서비스의 새 약관에 동의한다는 것을 의미합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:188
msgid ""
"Please review this Agreement periodically for changes. If you do not "
"agree to any of this Agreement or any changes to this Agreement, do not "
"use, access or continue\n"
"                        to access the Site or discontinue any use of the "
"Site immediately."
msgstr ""
"변경 사항을 정기적으로 본 계약을 검토하십시오. 이 계약의 본 계약에 대한 변경 내용에 동의하지 않는 경우, 액세스하거나 웹 "
"사이트에 액세스하거나 즉시 웹 사이트의 사용을 중단 계속 사용하지 마십시오."

#: templates/pages/footer.pyhtml:193
msgid "Contact Us"
msgstr "저희에게 연락하십시오"

#: templates/pages/footer.pyhtml:194
msgid "If you have any questions about this Agreement, please contact us."
msgstr "이 계약에 관한 질문이있는 경우에는, 저희에게 문의하시기 바랍니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:198 templates/pages/footer.pyhtml:331
#, python-format
msgid "Last Updated on %(month)s %(day)s, %(year)s."
msgstr "최종 수정 %(month)s %(day)s, %(year)s."

#: templates/pages/footer.pyhtml:206
msgid ""
"This privacy policy (“<strong>Policy</strong>”) describes how RIPto and "
"its related companies (“<strong>Company</strong>”) collect,\n"
"                        use and share personal information of consumer "
"users of this website, <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://ripto.com\">ripto.com</a>\n"
"                        (the “Site”). This Policy also applies to any of "
"our other websites that post this Policy. This Policy does not apply to "
"websites\n"
"                        that post different statements."
msgstr ""
"이 개인 정보 보호 정책 ( \"<strong>정책</strong>\")은 RIPto 및 그 관련 회사는 (이하 "
"\"<strong>회사</strong>\") 수집, 사용 및 개인이 웹 사이트의 소비자 사용자의 정보 <a "
"target=\"_blank\" href=\"http://ripto.com\">ripto.com</a> (이하 \"웹 사이트\")를"
" 공유하는 방법에 대해 설명합니다. 이 정책은이 정책을 게시 우리의 다른 웹 사이트 중 하나에 적용됩니다. 이 정책은 다른 문을 "
"게시 한 웹 사이트에 적용되지 않습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:213
msgid "WHAT WE COLLECT"
msgstr "우리는 개인 정보의 수집"

#: templates/pages/footer.pyhtml:214
msgid "We get information about you in a range of ways."
msgstr "우리는 다양한 방법으로 귀하에 대한 정보를 얻을 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:218
msgid "Information You Give Us."
msgstr "당신이 우리에게 줄 정보를 제공합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:219
msgid ""
"We collect your name, email address, username and other information you "
"directly give us on our Site."
msgstr "우리는 당신의 이름, 전자 메일 주소, 사용자 이름 및 직접 우리의 웹 사이트에 우리에게 다른 정보를 수집합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:223
msgid "Information We Get from Others."
msgstr "우리가 다른 사람에서 가져 오기 정보를 제공합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:224
msgid ""
"We may get information about you from other sources. We may add this to "
"information we get from this Site."
msgstr "우리는 다른 소스에서 귀하에 대한 정보를 얻을 수 있습니다. 우리는 우리가이 웹 사이트에서 얻을이에 정보를 추가 할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:228
msgid "Information Automatically Collected."
msgstr "정보를 자동으로 수집."

#: templates/pages/footer.pyhtml:229
msgid "We automatically log information about you and your computer."
msgstr "우리는 자동으로 귀하의 컴퓨터에 대한 정보를 기록합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:233
msgid "Cookies."
msgstr "쿠키는."

#: templates/pages/footer.pyhtml:233
msgid ""
"We may log information using \"cookies.\" Cookies are small data files "
"stored on your hard drive by a website.\n"
"                        Cookies help us make our Site and your visit "
"better. We use cookies to see which parts of our Site people use and like"
" and to count visits\n"
"                        to our Site."
msgstr ""
"우리가 사용하는 정보를 기록 할 수있는 \"쿠키\". 쿠키는 웹 사이트가 귀하의 하드 드라이브에 저장된 작은 데이터 파일입니다. "
"쿠키는 우리의 웹 사이트와 귀하의 방문을 잘 활용할 수 있도록. 우리는 우리의 웹 사이트 사람들의 어느 부분을 사용하고 좋아하고 "
"우리의 웹 사이트에 방문을 계산하는 참조하기 위해 쿠키를 사용합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:239
msgid "Web Beacons."
msgstr "웹 버그."

#: templates/pages/footer.pyhtml:239
msgid ""
"We may log information using digital images called Web beacons on our "
"Site or in our emails. We use Web beacons\n"
"                        to manage cookies, count visits, and to learn "
"what marketing works and what does not. We also use Web Beacons to tell "
"if you open or act\n"
"                        on our emails."
msgstr ""
"우리는 우리의 웹 사이트에 또는 우리의 이메일에 '웹 버그'라는 디지털 이미지를 사용하여 정보를 기록 할 수 있습니다. 우리는 "
"쿠키를 관리 방문을 계산, 마케팅은 무엇을 작동하고 어떤하지 않습니다 배워야 할 웹 버그를 사용합니다. 우리는 또한 당신이 우리의 "
"이메일에 열거 나 사용하는 경우 알려 웹 버그를 사용합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:245
msgid "USE OF PERSONAL INFORMATION"
msgstr "개인 정보의 사용"

#: templates/pages/footer.pyhtml:246
msgid "We use your personal information as follows:"
msgstr "우리는 개인 정보를 사용합니다 :"

#: templates/pages/footer.pyhtml:251
msgid ""
"We use your personal information to protect, investigate, and deter "
"against fraudulent, unauthorized, or illegal activity."
msgstr "우리는 귀하의 개인 정보 보호를 조사하고, 사기 무단 또는 불법 행위에 대한 억제로 사용합니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:256
msgid "SHARING OF PERSONAL INFORMATION"
msgstr "개인 정보의 공유"

#: templates/pages/footer.pyhtml:257
msgid "We may share personal information as follows:"
msgstr "우리는 개인 정보를 공유 할 수 있습니다 :"

#: templates/pages/footer.pyhtml:262
msgid ""
"We may share personal information with your consent. For example, you may"
" let us share personal information with others for\n"
"                            their own marketing uses. Those uses will be "
"subject to their privacy policies."
msgstr ""
"우리는 당신의 동의 개인 정보를 공유 할 수 있습니다. 예를 들어, 당신은 우리가 자신의 마케팅 용도로 다른 사람과 개인 정보를 "
"공유 할 수 있습니다. 그 용도는 개인 정보 보호 정책이 적용됩니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:266
msgid ""
"We may share personal information when we do a business deal, or "
"negotiate a business deal, involving sale or transfer of all\n"
"                            or a part of our business or assets. These "
"deals can include any merger, financing, acquisition, or bankruptcy "
"transaction or\n"
"                            proceeding."
msgstr ""
"우리는 우리가 비즈니스 거래를 수행 할 때 개인 정보를 공유하거나 판매 또는 양도 전부 또는 우리의 사업이나 자산의 일부를 포함, "
"비즈니스 거래를 협상 할 수 있습니다. 이러한 거래는 합병, 자금 조달, 수집, 또는 파산 거래 또는 절차를 포함 할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:271
msgid ""
"We may share personal information for legal, protection, and safety "
"purposes."
msgstr "우리는 법적, 보호 및 안전을 위해 개인 정보를 공유 할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:274
msgid "We may share information to comply with laws."
msgstr "우리는 법을 준수하기위한 정보를 공유 ​​할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:277
msgid "We may share information to respond to lawful requests and legal process."
msgstr "우리는 합법적 인 요청과 법적 절차에 대응하기 위해 정보를 공유 할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:280
msgid ""
"We may share information to protect the rights and property of RIPto, our"
" agents, customers, and others. This includes\n"
"                                    enforcing our agreements, policies, "
"and terms of use."
msgstr ""
"우리는 RIPto, 우리 요원, 고객 및 다른 사람의 권리와 재산을 보호하기 위해 정보를 공유 할 수 있습니다. 이것은 우리의 "
"계약, 정책 및 이용 약관을 적용 포함되어 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:284
msgid ""
"We may share information in an emergency. This includes protecting the "
"safety of our employees and agents, our customers,\n"
"                                    or any person."
msgstr "우리는 긴급 정보를 공유 할 수 있습니다. 이것은 우리의 직원 및 대리인, 우리의 고객, 또는 개인의 안전을 보호 포함되어 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:290
msgid "We may share information with those who need it to do work for us."
msgstr "우리는 우리를 위해 작업을 수행하는 데 필요한 사람과 정보를 공유 할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:295
msgid ""
"We may also share aggregated and/or anonymized data with others for their"
" own uses."
msgstr "우리는 또한 그들의 자신의 용도에 다른 사람과 집계 및 / 또는 익명으로 데이터를 공유 할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:299
msgid "INFORMATION CHOICES AND CHANGES"
msgstr "정보의 선택 및 수정"

#: templates/pages/footer.pyhtml:300
msgid ""
"Our marketing emails tell you how to “opt-out”. If you opt out, we may "
"still send you non-marketing emails. Non-marketing emails\n"
"                        include emails about your accounts and our "
"business dealings with you."
msgstr ""
"우리의 마케팅 메일은 \"참여하지\"하는 방법을 설명합니다. 당신이 참여하지 않는 경우에, 우리는 아직도 당신에게 이메일의 다른 "
"유형을 보낼 수 있습니다. 이러한 이메일은 계정 당신과 함께 사업 거래에 대한 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:305
msgid ""
"You may send requests about personal information to our Contact "
"Information below. You can request to change contact choices,\n"
"                        opt-out of our sharing with others, and update "
"your personal information."
msgstr ""
"당신은 아래의 연락처 정보를 개인 정보에 대한 요청을 보낼 수 있습니다. 당신은 연락처 선택, 다른 사람과 우리의 공유에 참여하고,"
" 개인 정보를 업데이트하지 변경을 요청할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:310
msgid ""
"You can typically remove and reject cookies from our Site with your "
"browser settings. Many browsers are set to accept cookies until\n"
"                        you change your settings. If you remove or reject"
" our cookies, it could affect how our Site works for you."
msgstr ""
"당신은 일반적으로 제거하고 브라우저 설정 웹 사이트에서 쿠키를 거부 할 수 있습니다. 대부분의 브라우저는 사용자가 설정을 변경할 "
"때까지 쿠키를 허용하도록 설정되어 있습니다. 당신이 우리의 쿠키를 제거하거나 거절하는 경우에, 우리의 웹 사이트가 당신을 위해 "
"작동하는 방법에 영향을 미칠 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:315
msgid "SECURITY OF YOUR PERSONAL INFORMATION"
msgstr "개인 정보의 보안"

#: templates/pages/footer.pyhtml:316
msgid ""
"We take steps to help protect personal information. No company can fully "
"prevent security risks, however. Mistakes may happen.\n"
"                        Bad actors may defeat even the best safeguards."
msgstr ""
"우리는 개인 정보를 보호하기 위해 조치를 취합니다. 어떤 회사는 완벽하지만, 보안 위험을 방지 할 수 없습니다. 실수가 발생할 수 "
"있습니다. 사기꾼도 최고의 안전을 이길 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:321
msgid "CONTACT INFORMATION"
msgstr "연락처 정보"

#: templates/pages/footer.pyhtml:322
msgid ""
"We welcome your comments or questions about this Privacy Policy. You may "
"also contact us at <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://ripto.com/support\">ripto.com/support</a>."
msgstr ""
"우리는 당신의 의견이나 본 개인 정보 보호 정책에 대한 질문을 환영합니다. 당신은 또한 <a target=\"_blank\" "
"href=\"http://ripto.com/support\">ripto.com/support</a>에 문의 할 수 있습니다."

#: templates/pages/footer.pyhtml:326
msgid "CHANGES TO THIS PRIVACY POLICY"
msgstr "개인 정보 보호 정책의 수정"

#: templates/pages/footer.pyhtml:327
msgid ""
"We may change this Privacy Policy. If we make any changes, we will change"
" the Last Updated date below."
msgstr "우리는이 개인 정보 보호 정책을 변경할 수 있습니다. 우리가 어떤을 변경하는 경우, 우리는 최종 수정 날짜를 변경합니다."

#: templates/pages/home.pyhtml:3
msgid "Created"
msgstr "만든"

#: templates/pages/home.pyhtml:8
msgid "Remembered"
msgstr "기억했다"

#: templates/pages/index.pyhtml:2 templates/pages/memorials.pyhtml:2
msgid "visited"
msgstr "방문했다"

#: templates/pages/index.pyhtml:3 templates/pages/memorials.pyhtml:3
msgid "commented"
msgstr "문상하다했다"

#: templates/pages/index.pyhtml:4 templates/pages/memorials.pyhtml:4
msgid "remembered"
msgstr "기억했다"

#: templates/pages/index.pyhtml:8 templates/pages/memorials.pyhtml:8
msgid "today"
msgstr "오늘"

#: templates/pages/index.pyhtml:9 templates/pages/memorials.pyhtml:9
msgid "yesterday"
msgstr "어제"

#: templates/pages/index.pyhtml:10 templates/pages/memorials.pyhtml:10
msgid "this week"
msgstr "이번 주"

#: templates/pages/index.pyhtml:11 templates/pages/memorials.pyhtml:11
msgid "this month"
msgstr "이번 달"

#: templates/pages/index.pyhtml:12 templates/pages/memorials.pyhtml:12
msgid "all time"
msgstr "처음부터"

#: templates/pages/index.pyhtml:34 templates/pages/memorials.pyhtml:36
#, python-format
msgid "The most %(filters)s Memorials, created %(times)s"
msgstr "%(times)s 만든 가장 %(filters)s 기념물"

#: templates/pages/lang.pyhtml:17
msgid "That language is not yet available."
msgstr "그 언어는 아직 제공되지 않습니다."

#: templates/pages/lang.pyhtml:51
msgid "Coming soon!"
msgstr "곧"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:10
#, python-format
msgid ""
"Memorial was successfully created.<br>Click <a class=\"js-modal-click\" "
"href=\"%(link)s\" data-modal-for=\"share-memorial-dialog\">here</a> to "
"share with your friends and family."
msgstr ""
"기념이 성공적으로 생성되었습니다.<br>당신의 친구 및 가족과 공유하려면 <a class=\"js-modal-click\" "
"href=\"%(link)s\" data-modal-for=\"share-memorial-dialog\">여기를 "
"클릭하십시오</a>."

#: templates/pages/memorial.pyhtml:17
msgid "Photo"
msgstr "사진"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:23
#, python-format
msgid "Cause of death: %(cause)s"
msgstr "사망 원인 : %(cause)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:43
#, python-format
msgid "Buried <strong>%(funeral_date)s</strong>"
msgstr "파묻힌<strong>%(funeral_date)s</strong>"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:45
#, python-format
msgid "Cremated <strong>%(funeral_date)s</strong>"
msgstr "화장되었다<strong>%(funeral_date)s</strong>"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:60
#, python-format
msgid "Visited %(name)s"
msgstr "방문했다 %(name)s"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:64
#, python-format
msgid "Remembered %(name)s"
msgstr "%(name)s 기억했다"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:79
msgid "Condolences"
msgstr "애도를"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:91
msgid "Your thoughts, feelings, praise..."
msgstr "생각, 감정, 찬양..."

#: templates/pages/memorial.pyhtml:93 templates/pages/memorial.pyhtml:139
msgid "Post"
msgstr "게시"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:109
#, fuzzy, python-format
msgid "Like (%(num)s)"
msgstr "좋아요지 (<span>%(num)s</span>)"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:110
#, fuzzy, python-format
msgid "Dislike (%(num)s)"
msgstr "좋아요지 (<span>%(num)s</span>)"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:111
#, fuzzy, python-format
msgid "Reply (%(num)s)"
msgstr "대답 (<span>%(num)s</span>)"

#: templates/pages/memorial.pyhtml:137
msgid "Your reply..."
msgstr ""

#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:8
msgid ""
"<a href=\"/login\">Sign in</a> or <a href=\"/signup\">register</a> first "
"if you want to change this later."
msgstr "<a href=\"/login\">로그인</a> 또는 나중에 편집 할 경우 먼저 <a href=\"/signup\">등록</a>."

#: templates/pages/new_memorial.pyhtml:15
msgid "Create Memorial"
msgstr "기념물 만들기"

#: templates/pages/reset.pyhtml:3
msgid "Change my password"
msgstr "암호를 수정"

#: templates/pages/reset.pyhtml:7
msgid ""
"Looks like we couldn't find that username or no email was registered to "
"it."
msgstr "우리는 사용자 이름 또는 아니오 메일이 여기에 등록되었는지 찾을 수 없습니다."

#: templates/pages/reset.pyhtml:16
msgid "Enter your new password"
msgstr "새 암호를"

#: templates/pages/reset.pyhtml:23 templates/pages/welcome.pyhtml:208
msgid "Submit"
msgstr "발행"

#: templates/pages/results.pyhtml:6
#, python-format
msgid "Found %(total)s memorials"
msgstr "%(total)s 기념물"

#: templates/pages/settings.pyhtml:3 templates/pages/user.pyhtml:3
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/pages/settings.pyhtml:25
msgid "My name"
msgstr "내 이름"

#: templates/pages/settings.pyhtml:26 templates/pages/welcome.pyhtml:121
msgid "Name (optional)"
msgstr "이름 (선택 사항)"

#: templates/pages/settings.pyhtml:29
msgid "My email"
msgstr "내 이메일"

#: templates/pages/settings.pyhtml:35
msgid "My username"
msgstr "내 사용자 이름"

#: templates/pages/settings.pyhtml:36 templates/pages/welcome.pyhtml:146
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: templates/pages/settings.pyhtml:39
msgid "My new password"
msgstr "나의 새로운 암호"

#: templates/pages/settings.pyhtml:40
msgid "New Password"
msgstr "새 암호를"

#: templates/pages/settings.pyhtml:44
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/pages/settings.pyhtml:55
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "당신은 귀하의 계정을 삭제 하시겠습니까?"

#: templates/pages/settings.pyhtml:60 templates/pages/settings.pyhtml:72
msgid "Delete My Account"
msgstr "내 계정 삭제"

#: templates/pages/settings.pyhtml:65 templates/pages/user.pyhtml:32
msgid "Member Since:"
msgstr "등록 :"

#: templates/pages/settings.pyhtml:68 templates/pages/user.pyhtml:35
msgid "Memorials Created:"
msgstr "기념물 생성:"

#: templates/pages/translate.pyhtml:27
msgid "Translations saved."
msgstr "번역이 저장되었습니다."

#: templates/pages/translate.pyhtml:35
#, python-format
msgid ""
"There are currently <strong>%(num_blanks)s blank</strong> and "
"<strong>%(num_fuzzies)s fuzzy</strong> translations."
msgstr ""
"<strong>%(num_blanks)s 빈</strong> <strong>%(num_fuzzies)s 흐린</strong> 번역은"
" 현재 있습니다."

#: templates/pages/translate.pyhtml:60
msgid "Save Translations"
msgstr "번역 저장"

#: templates/pages/translate.pyhtml:66
msgid "This language is not yet available."
msgstr "이 언어는 아직 제공되지 않습니다."

#: templates/pages/translate.pyhtml:98
msgid "If you would like to add a language, <a href=\"/support\">let us know</a>!"
msgstr "언어를 추가하고 싶은 경우에, <a href=\"/support\">저희에게 알려주십시오</a>!"

#: templates/pages/translate.pyhtml:117
msgid ""
"A variable, such as a person's name. You must include this in your "
"translation, otherwise the data will not be shown to users."
msgstr "그런 사람의 이름과 같은 변수. 당신은 그렇지 않으면 데이터가 사용자에게 표시되지 않습니다, ​​번역이 포함되어야합니다."

#: templates/pages/translate.pyhtml:120
msgid ""
"HTML element, such as a link. You must include this in your translation, "
"however make sure you translate any text between the tags."
msgstr "같은 링크로 HTML 요소입니다. 당신은 당신의 번역,하지만 당신은 태그 사이의 텍스트를 번역 확인이 포함되어야합니다."

#: templates/pages/translate.pyhtml:123
msgid ""
"Whenever messages are added or updated, RIPto must check each message to "
"make sure a translation was provided for it.  If it encounters any "
"messages that do not yet have a translation, it will be marked as "
"\"blank\". In order to ensure consistency throughout RIPto, we require a "
"translation be provided for every message listed. All messages with "
"\"blank\" translations will be highlighted in <span "
"style=\"color:#c13\">red</span>."
msgstr ""
"메시지가 추가되거나 업데이트 될 때마다, RIPto는 번역이 그것을 위해 제공되었는지 확인하기 위해 각 메시지를 확인해야합니다. "
"그것은 아직 번역이없는 메시지를 발견하면, 그것은 \"빈\"로 표시됩니다. RIPto에 걸쳐 일관성을 보장하기 위해, 우리는 번역이"
" 나열된 모든 메시지에 대해 제공 할 수 있어야합니다. \"빈\"로 번역이있는 모든 메시지는 <span "
"style=\"color:#c13\">빨간색</span>으로 강조 표시됩니다."

#: templates/pages/translate.pyhtml:126
msgid ""
"Whenever translations are added or updated, RIPto must check each "
"translation and compare to its previous translation to make sure it "
"correctly saves. Sometimes, it encounters a translation that it has "
"difficulty processing, so it marks this translation as \"fuzzy\" and "
"waits for your approval. If you see any translations marked as \"fuzzy\","
" please review to make sure the translation is correct, and fix any "
"mistakes you see. When ready, check the checkbox next to the translation "
"and submit to RIPto so we know what the correct translation should be. "
"All messages with \"fuzzy\" translations will be highlighted in <span "
"style=\"color:#efc144\">yellow</span>."
msgstr ""
"번역을 추가하거나 업데이트마다, RIPto는 각각의 번역을 확인하고 제대로 저장 확인하기 위해 이전의 번역을 비교해야합니다. "
"때때로, 그것은 어려운 가공을 가지고 번역을 발견, 그래서 \"흐린\"로이 변환을 표시하고 승인을 기다립니다. 당신은 \"흐린\"로"
" 표시된 모든 변환을 참조하면 번역이 정확한지 확인하기 위해 검토하시기 바랍니다, 당신은 볼 실수를 수정합니다. 준비가되면, 번역 "
"옆에있는 확인란을 선택하고 우리가 올바른 번역이 있어야 할 무엇을 알 수 있도록 RIPto에 제출합니다. \"흐린\"로 번역이있는 "
"모든 메시지는 <span style=\"color:#c13\">노란색</span>으로 강조 표시됩니다."

#: templates/pages/translate.pyhtml:129
msgid "If you have any questions, please <a href=\"/support\">contact us</a>."
msgstr "당신은 질문이있는 경우에는, <a href=\"/support\">저희에게 연락하십시오</a>."

#: templates/pages/user.pyhtml:8
msgid "Memorials"
msgstr "기념물"

#: templates/pages/user.pyhtml:21
msgid "User"
msgstr "사용자:"

#: templates/pages/user.pyhtml:29
msgid "User:"
msgstr "사용자:"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:13
msgid "WeChat"
msgstr "WeChat"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:20
msgid ""
"With WeChat, scan the QR Code to the right and you can share this "
"memorial with your friends or WeChat circle of friends."
msgstr "WeChat를 사용하여, 여기에 QR 코드를 스캔 한 후 당신은 당신의 WeChat 친구와 함께이 기념물 공유 할 수 있습니다."

#: templates/pages/wechat.pyhtml:22
#, python-format
msgid "[%(url_title)s]"
msgstr "[%(url_title)s]"

#: templates/pages/wechat.pyhtml:33
msgid ""
"How to use <i class=\"wechat-app sprite\"></i>WeChat QR Code: <a "
"href=\"http://baike.baidu.com/view/7443374.htm\" target=\"_blank\">View "
"Details</a>"
msgstr ""
"<i class=\"wechat-app sprite\"></i>WeChat QR 코드를 사용하는 방법 : <a "
"href=\"http://baike.baidu.com/view/7443374.htm\" target=\"_blank\">상세 "
"정보보기</a>"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:22
msgid "Welcome!"
msgstr "환영합니다!"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:30
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "사용자 이름 또는 비밀번호가 잘못되었습니다. "

#: templates/pages/welcome.pyhtml:34
msgid "You must be logged in to do that."
msgstr "먼저 로그인하시기 바랍니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:45 templates/pages/welcome.pyhtml:201
msgid "Enter your username"
msgstr "사용자 이름"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:54
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:54
msgid "Forgot my password"
msgstr "비밀번호를 잊으셨습니까"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:54
msgid "Forgot?"
msgstr "잊으셨습니까?"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:64
msgid "Remember me"
msgstr "로그인 상태 유지"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:74
msgid "Enter your first and last name."
msgstr "성과 이름을 입력하세요."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:75
msgid "Name looks great."
msgstr "좋습니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:78
msgid "What's your email address?"
msgstr "이메일 주소를 입력하세요"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:79
msgid "Email looks great."
msgstr "사용 가능한 이메일입니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:80 templates/pages/welcome.pyhtml:87
msgid "Checking..."
msgstr "전송되는..."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:81
msgid "Doesn't look like a valid email."
msgstr "유효한 이메일 주소가 아닙니다"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:82
msgid "This email is already registered."
msgstr "이미 등록된 이메일 주소입니다. "

#: templates/pages/welcome.pyhtml:85
msgid "Username can only contain letters, numbers and underscores."
msgstr "아이디는 알파벳과 숫자의 조합만 가능합니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:86
msgid "Username looks great."
msgstr "사용 가능한 아이디입니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:88
msgid "Doesn't look like a valid username."
msgstr "아이디는이 잘못되었습니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:89
msgid "A username is required!"
msgstr "아이디는 필수 입력사항입니다!"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:90
msgid "This username is already registered."
msgstr "이미 사용중인 아이디입니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:93
msgid "6 characters or more! Be tricky."
msgstr "6자 이상! 어렵게!"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:94
msgid "Password is perfect!"
msgstr "완벽한 비밀번호입니다!"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:95
msgid "Password is okay."
msgstr "괜찮은 비밀번호입니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:96
msgid "Password could be more secure."
msgstr "더 안전한 비밀번호를 사용해주세요."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:97
msgid "Password is not secure enough."
msgstr "비밀번호가 안전하지 않습니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:98
msgid "Password must be at least 6 characters."
msgstr "비밀번호는 최소 6자 이상이 되어야 합니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:99
msgid "Password cannot be blank!"
msgstr "비밀번호는 필수 입력사항입니다!"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:161
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:181
msgid ""
"By clicking the button below, you agree to our <a href=\"terms\" "
"target=\"_blank\">Terms</a> and that you have read our <a "
"href=\"privacy\" target=\"_blank\">Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"가입하기을 클릭하시면 <a href=\"terms\" target=\"_blank\">이용 약관에</a> 동의하며 <a "
"href=\"privacy\" target=\"_blank\">정책을</a> 숙지하신 것으로 간주됩니다."

#: templates/pages/welcome.pyhtml:186
msgid "Create my account"
msgstr "계정 만들기"

#: templates/pages/welcome.pyhtml:194
msgid ""
"Sorry, but we couldn't find that username or no email was registered to "
"it."
msgstr "우리는 사용자 이름 또는 아니오 메일이 여기에 등록되었는지 찾을 수 없습니다."

